[新手] 買Fuji XT2/XT20/ Sony A7Rii & 買咩鏡頭

全新手，想影星，人同景。
主要旅行或平時得閒自已出去影下相。

睇左好多貼，FUJI 似係色比SONY好
但SONY低光比較好？

如果宗合我既需求，買咩機同鏡好？
BUDGET HK$15,000 左右？

（我下星期去日本，個邊買會唔會好D）？

中文唔好，勿屌

留名睇人屌

15000蚊唔洗諗XT2同A7R2啦
留錢買鏡頭啦,好既鏡頭重要過BODY
XT20加35.4同16.4夠玩

咁日本買定香港買好D？

咁急先買，買完都係唔識用

我很去學執相～但我估要學一段時間。
咁用咩機會比較岩新手用？
感謝。

影星唔洗諗sony
sony機個 nd機制會抹走左 d星, 連 raw file都會抹, 外國出哂名叫sony 機做 "star eater"

貓SIR係攝影台名人

如果係firmware 問題，可以用舊firmware? 自我借過朋友部a7ii 影過。本身幾中意個手感先考慮買a7rii。

新手就算比買到
用咩鏡影星

a7r2 上左 firmware 3.0 版後, 就連 3秒以上快門都會強制做 nd star eater, 舊時只會用 b快門時先生效, 你google下會有好多資料

隻on9 貓直接block左, 連佢寫咩都費事哂時間睇, 由佢自己玩單機討論得嫁 la

多謝解答。上左外國forum 睇左一睇。
會先去cwb 試下t20 同 t2手感。
會先去日本睇下差價大唔大。
不過應該會買t20, 感覺上佢細部d 輕d會常用小小
（但好有衝動直上T2）

sony 狗

萬五蚊筆直買A7Rii

好似話會出新firmware
受理者之一